藍同黃有冇純友誼

炮友就得

一晚的友誼

得超友誼

我係藍c 黎啦 屌我啦

lm！

屌藍絲不了

唔講政治可能得
只談興趣

One night stand 算唔算

藍絲冇事冇干係好好相處

但一講政府好似變左癲佬咁

利申: 以前呀頭好照顧我 但睇佢facebook 日日廢UP 些牙港人港地

關鍵時刻篤你灰囉

但深交就不了
做fd頂多都係公司朋友level

拍拖